舉報會員102056西門慶 一小時內開大量同類主題洗版

被告已經自認係打手

打手行為一早已被人發現

希望管理員將被告封閉 保護時事台正常討論

呢一刻仲開緊

樓主站務台告狀
可以好勇武
港獨靠你啦

咩野叫將被告封閉呀
邊個係被告
同埋點會係用封閉呀

洗到咁都唔block